點解牛雜鋪咁撚臭？

陣味臭撚過屎坑

你啲屎仲撚臭

因為有屎

牛腸內有屎

把較剪唔撚洗既

千年鳩屎